整返件「3HK」T-shirt 有冇得諗？

示意圖：

我知，一定有會話：「咁樣搞仲有意思咩，使唔使驚到要搵啲灰色地帶？」
但我認為，現時，最緊要拉更多人落水，要拉更多有權有勢嘅人落水（誠哥對唔住），要俾更多人知國安惡法下，香港一直以來建立嘅自由社會形象同制度會被推至何等深淵，冇一個人可以置身事外，我哋要向自由社會敲起惡魔漸漸逼近嘅警號。

自推十連

推

支持

擦邊球係雙刃劍

真香港人仲可以做啲咩黎破局，唔想再做被動嗰方

著係自己身上咁危險

係，雖然幾好

不建議

拖jay chow 落水

啱
香港人係聰明
我相信總有辦法

仲有民主建港

咸豐年代嘅3HK😂😂

唔係啩咁都入撚到我我唔信上到庭坳唔贏